點解大家都瞓曬教？

得返我一個咁可愛嘅小朋友孤零零一個>_<

早啲瞓咪唔會古零零囉

我孤零零😣